響荃灣食開好西既入黎

好似好少人update荃灣小店
有冇咩黃色小店係FC左可支持嫁

呢間好似幾平
有冇人土月我襯開